一人一個自己冇常識嘅例子

以為綠van係for新界 紅van for 九龍香港

以為講感情唔洗錢

以為香港真係實行一國兩制

以為自己係中國人

以為自己會有女